打丁打到廿中, 已經發覺打丁再冇吸引力

係咪已經接近完全聖人mode?

係你變左GAY

玩過杯未先

變左gay都會打J
不過係男人幫你打

係 想要女朋友多過打J

發覺幾靚既女都冇以前個種吸引力,
反而靚仔真係會望多兩下養下眼

利申: 唔係gay

屌西仲悶過打丁

Same
利申廿頭

試下

換下新既體位會唔會好D

Me too 廿中都未到

No la, 要爽應該要用飛機杯

主要係射精嘅快感冇後生時咁強烈

係因為你哋打得太多太密，
已經成為咗生活習慣

十幾年前一日打3次
而家一個月打一次都覺得攰

性無能